(台灣) 呂秀蓮：支持「兩岸統合，一個中華」

美國總統大選目前進入膠著，前副總統呂秀蓮昨（４）日在政論節目《少康戰情室》中，表示台灣常常在美中關係當中選邊站，因此她提出一個概念是「遠親近鄰」的雙兩岸關係，並且把中國稱「兩岸統一，一個中國」的說法，改成「兩岸統合，一個中華」，讓台灣既能親美也能親中。

痴撚左線？

依條垃圾妒忌小英 妒忌到比人統戰埋

失去初心

係咪中咗美男計？

可能中幻幻計

反攻大陸撚嚟

佢以前唔係咁

讓台灣既能親美也能親中。

侵侵連任只可簡一邊,拜登上任就賣台灣,重想食兩家茶禮

佢唔係想食兩家茶禮
其實佢只係想食中共茶禮

佢一定唔係啦

賣台賊

So Dirty

邊忽綠

兩黨共識 驚閪

轉軚 見侵侵輸 即刻join enemy

以前係抗爭義士
臨老走去賣台

if you can't beat them join them

即係支持台灣統一中国？

yes

佢係9月已開始提出「一個中華」

唔夠打就加入敵人

老泛民係咁

佢係9月開始公開賣台，提出「一個中華」（果時未講「兩岸統合」）

牆頭草，一見唔對路就轉呔，賣國既垃圾一件

叛徒

收咗錢真好

一個中華民國？
你都算古惑啦

正常
If you can’t beat them, join them

痴撚咗線

堅決一個中華民國原則

她提出「雙兩岸關係」，台灣在中間穿梭，既可親美也能親中。

仲想食兩家茶禮

咁美國好易做姐 同中共企同一陣線
支持中共統一台灣咪得囉
咁灣灣係咪可以順理成章做台灣省囉

拜登上任咪中美一家親囉 咁咪可以親美又親中

表面工夫都唔做

台灣武統中國？

定佢不嬲都係人地既人

睇到笑

支持反攻

如果名義上統合(先唔理內容，但唔係統一，
保留軍隊、外交)
換來事實獨立
未嘗唔係好事

岩呀，中華台北中國市

佢始終係白色恐怖下嘅受害者，純粹係妒忌小英學者出身，無坐過政治監都做到總統

美國哈佛大學法學碩士

痴孖筋

比芝麻人食埋你台灣就有份

既能親美也能親中

On99 同台灣班人脫晒節

又想學新加坡
咁同馬英狗有咩分別?

永遠都係覺得
過咗期嘅嘢就唔應該喺度說三道四
因為呢個社會嘅將來過咗期嘅嘢係冇份

台灣等回歸啦

反而覺得佢有遠見 無咗trump而個強援
知道台灣含得 為咗幫台灣續命先講啲咁嘅嘢

新加坡同台灣情況唔同
無獨立國家爭議梗係可以親中攞著數
但台灣唔得 一親中就變台灣省

傻hi咗?

續命 兩岸統合
感謝笑話一則

係咪當習近平真係傻仔

又戴個假髮出黎鳩噏 係咪老到懵撚左

一個中國，叫中華民國

上面啲人
拜登真係贏咗台灣仲邊有牙力呀

好彩有人明

Win Win 大陸贏2次

而家咁既軍力反咩攻
自衛到已經算係咁